好想玩返以前啲online game

近期睇到好多舊 online game post

我想問有冇 真少林傳奇既私服

或者多香港人玩既天龍八部私

想要無間道
天龍間唔中會有快閃服

識玩一定玩 古惑仔1 online

正呀呢只

好多女女玩

龍族

好想返去以前果個年代
依家就算自己有心機 都搵唔到以前咁多人咁熱血咁keep住玩 好似係第二個世界生活咁

好想玩古龍

當年打金刀
古2後期根本個個都外掛